明明機戰alpha2無大鐵人根本唔關橫山光輝去世事，但網上一直流傳係呢個原因

橫山光輝2004年先死，但機戰alpha2明明係2003年推出

負皮都改變唔到事實